Netvigator 1000M 10月完約 請出招 想唔租個垃圾Router每個月收成$38

港島公屋 依家$196垃圾網上行年年呃9人
多過$120唔使留言唔該